收黃子華飛

20，27號 $280,380,480 有的話歡迎contact我

要兩張連位,thx!